美參議員魯比奧：是時候要有一個針對港警的國際獨立調查

retweet

推

審判

推ed

Pu0sh

所以成日同支持民主黨既美帝同學嗌交

其實佢國會出份報告港共都唔理 你成立左都係咁上下

push

成立左就有程序開始制裁

How 點做
有錢出錢
有力出力

Push

講左咁耐海牙法庭
而家魯比奧爸爸話要國際仲裁 你又話咁上下？
咁乜閪都係咁上下 五大訴求爭取黎做乜？

好快就會見到英美聯合成立國際獨立調查委員會, 甚至國際法庭去查克警同港共, 個調查結果就會由歐美各國共同進行環球制裁

一定支持, 應該立即行動, 起晒班狗既底

既然「都係咁上下」
點解我地唔爭取多樣野先？
所羅門都叫我地 Always have a plan B

英?
雪雪雪緊

支那夠話人權法無用，咁佢咪又係驚到賴屎

日落就算啦 唔踩多腳要多謝佢地

推上熱門

英就諗多咗了......

推！
呢招中呀！

天下制裁 經濟自炒

諗遠啲，為制裁鋪路姐

比你搶先左, 本身諗住夜o的多人上連登開

牙...牙盧

Rubio is my hero

嗌乜鳩

fucking leftards比隻🖕🏻佢

推推

吹大雞 人人要知 鍵戰 和理非 乜乜柒柒

真係做至好等到頸長

retweet like comment

原來拉攏國際就係春袋

柒婆打死都唔肯
查完應該全部都要入去坐

LM retweet

PLEASE!!!!!

國際法庭見啦死黑警
三萬個黑警無一隻可以走得甩

五大訴求要國際化向世界提出，而唔係向中共提岀，已經好多政經宗教名人提醒過我地

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

符合國際標準

retweet + 多謝

好有心

father rubio

Rubio終於出聲

口交部：
請勿干預香港內政
外國勢力一定會抹黑香港
香港已經有完善監警制度

Pish

你地繼續信佢啦，我就覺得雙目失明feel 多
查完一輪就自己遣責

同意, 美帝係法治國家, 就算有人權法, 都唔係你話制裁邊個就邊個, 要有證有據, 而呢個國際獨立調查係必須.

所羅門講完到佢講, 我覺得老美可能已plan緊甚至做緊野.

TWITTER

但我成功爭取佢認民主黨好多所謂大愛左膠係attention whore，同幫亞洲人唔夠，逼到佢認我地求救搵Marco Rubio, Ted Cruz同Josh Hawley有用過求民主黨

就算只係美國做, 但可以結合埋佢地人權法去制裁, 已經有用.

是時候了

中共在貿易戰被打到收哂皮啦
乜你認為港共走得甩咩

Dyson 泵

快

英乜吖，唔好掃興啦

支那：美國警察標準係開槍 你地唔用同一標準就即係偏頗

支持！食蕉啦黑警

推推推

聽住先

推爆佢Twitter

快啲啦 就嚟頂唔住

Retweeted

up

可唔可以順便調查埋d紅官

信息好明顯，美帝隻手會越伸越埋香港，一步步測試大陸底線
台灣就係咁，已經係美帝睇場實則獨立

E

Sir

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

香港ge議員應該做番d野 警暴data base 有未

That’s what we’re expecting......
Go Go Go!

其實海牙法庭係under UN，而支那係UN 既常任理事國，再加埋只有主權國家間的爭端才可以提交國際法院裁決 (source: wiki)
所以等美國制裁應該有力過ICJ

支那有驚過？

鐘聲好似開始細細敲響了

所以美國而家話牽頭 點解會有人話咁上下？

done
同時繼續感謝hkfp

retweet!!

美帝

海牙=聯合國
聯合國=垃圾

牙魯

推動國際制裁黑警

推呀

大家可以retweet

美帝好波

我諗有一班人係覺得洩氣既
因為大概八月話會整條Act，搞到成十一月自真係過，諗住黑警會即刻俾人制裁啦
點知去到成一月都仲未有聲氣，咁所以會覺得老美無乜出力咁

721
811
831
101
1111

做就未必有用
唔做，就一定無用

S

3萬隻警甴全部入獄

鐘聲響起歸家的訊號

Retweet

秒retweet

Twitter 戰線

漫漫長路
國際仲裁可能都係1/10 路程 但多個選擇就多一條支線 多個希望

可唔可以洗頭機晒所有犯罪份子返美國

liked n retweeted

好耐冇見Rubio bb

Yes. Please Sir

傻9 黎制裁我啊 屌你老尾講左幾個月 仲一個都無 琴日15萬咋

多謝！

幫推

OMG

Tui

一早應該要

前線狗:點清算我地呀

係時候要比美國議員聽下班狗有幾串
當然仲有林大總統旗下

Rubio papa

支持

押す

Settle 好伊朗，台灣大選搞掂，又返香港戰線

所羅門之前放過風，應該係真，唔搞林奠話唔搞，原來等美帝出手

推 制裁黑警

轉推

清算時間到了

well, the trouble with our liberal friends is not that they are ignorant, it's just that they know so much that isn't so

國際獨立調查委員會 >> 港共獨立調查委員會

整啲m4比我哋我哋自己搞掂

一早應該要不過都照推先

幫拖
我地比黑警打得好慘

612之後仍然任職既黑警(包括文職、學警)、特務警察、輔警都要被制裁

Sir! This way

人權法制裁名單前奏

期待林鄭會有咩回應

個小國告緬甸係咩法庭？

話說 be water 條act
幾時會通過

快d啦

反共大聯盟

羅興牙人？
個問題就係ICJ 係處理國與國既爭端
而香港人同港警唔係國際事務
就算係講緊香港人同支共，由於香港唔係主權國家，ICJ 亦都無權去介入

制才所有港共官員及黑警

mon post 狗
你地除左會被制裁 仲有長命百歲 百病纏身啊

Please help us

補充多一點
//這場聽證會是由伊斯蘭合作組織57個成員國推舉的西非國家岡比亞，向海牙狀告緬甸違反1948年成立的《防止及懲治滅絶種族罪公約》國際法條約。//
我無時間去研究條公約既內容，但我相信「香港人」應該唔會被認為係另一個種族
所以應該難d 用同樣既方式去ICJ 告任何人

推 全民twitter未

我想自殺, 我個仔好乖而我屋企都唔理政治
我個仔無曬前途啦,
佢係學校上pe堂踢波唔小心射中個警察兒子,
個警察兒子覺得我個仔係有心, (我可以肯定我個仔無出去遊行搞事)
個pe阿sir叫我個仔say sorry, 我個仔都講左,
以為無事啦.
點知個同學仔爸爸去學校投訴
話我個仔同學校針對佢地警察屋企人, 一定要投訴到教育局
最後學校怕事, 同個警察爸爸傾好記我個仔大過
再犯就話無踢出校

推呀！

係垃圾, 但反正twitter 零成本, 咪順手囉.

大家心知美帝先係落手落腳做緊野o既同路人.

但係香港人未有一個明確共識要外國用咩方法制裁共產黨同黑警

即係想人做咩幫我地

我覺得ABC係好好方向

美國契爺

大家幫手retweet

幾時都係，唔夠人打一定要搵有佬出面，愈多愈好

done

Sir, this way!

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

其實都明白點解有D人會泄氣... 每隔一排就有一D國際線好消息, 但佢地唔明白, 點解咁多好消息, 中共港共都未投降?

好似人權法呢壇咁, 其實人地做野有規有舉有法要依, 真係要時間, 唔係話今日立法聽日出制裁名單然後後日港投降. 真係要等.

就快出現喇

美國直接制裁
用馬關條約 同 殺 蘇來曼尼嘅氣勢

如果真係國際制裁, 我估首先就係國際調查, 而呢樣野十成十係美國帶頭, 而美國議員放風, 可以話係第一步. 期待佢地遲D會向美國國會提出呢方面正式建議.

1/10 都可能未有, 但同半年前比, 真係已經好大進展.

Justice without force is powerless.
Force without justice is tyrannical.

會有用

X

美軍有全球投射能力，可以用C-130直接空運香港非法警察部隊返美國受審。不過普通警犬咁低級晒油，應該會直接消滅抵抗嘅黑警，空運政府高官同幾隻高級白狗就算。

獨立關稅區地位

開始了

無錯，人地真係要跟足程序去做
得罪講句，好多人個mindset 其實同而家既港共支共好似，即係一有一個「目標」就會不惜一切，包括犧牲程序都要達到

香港人呢？推爆去呀！

防暴笑尻你地點制裁佢呀！

順手攪埋份中英聯合聲明好嘛？ 國際條約黎

D

庚子條約有幾勁睇美商務部長解話

小英話自己獨立國家
口交部回應得成隻死狗咁

岩，一步步黎
大國做野唔係一兩日
的確等待係好難捱
但難捱都捱過，唔好諗，keep住團火繼續喇

retweet 呀

condom

sir, this way

pls

英? little Johnson 準備奶刁大大春袋

唔係得個講字 根本唔知要點做

證據都有埋

咁多個人 真係得佢係真心幫香港

G持

大力支持，但正苦唔會做，又要外國出手啦

Like and retweet

retweeted

班撚樣咁多美元資產，美國攪就等如佢地陷家鏟。

Tui ty I tui tui tui tui

re左先

大家一齊去Twitter 推

香港版紐倫堡大審判

Sen. Rubio

已retweet and like

黑警死全家

2 百萬人只有 5000 人retweet

Rubio 爸爸
希望美國可以還返公義俾香港人

Push!!!

外國勢力

快快制裁幾個官先啦

唔好氹我呀...

留名返去推

留名

快 我頂唔順啦

絕對支持

搞埋六四你仲唔玩完？

Retweet!

必須一定立即推

pish

推
佢先係推人權法嗰個

之前白宮咪公開左張支那跪低封信出黎
唔怪得之前block撚左你 真係五毛黎

起下佢底 原來係之前果個
改左名

人權法本身都係已經向香港伸手
起碼可以借香港牽制中國
貿易戰一刀 香港又一刀

puSH

Rubio大師

大陸人權法之後咪又係照警暴鳩拉清場

推 快啲籌備國際專家組

黑警屎眼要被審判了

好正常姐 佢目的一直想stop晒香港示威 想減低壓力
所以立法會前後一定有大事發生 人權法立法會制裁
載定頭盔 唔太識國際關係野

講 做到野我捐哂我成副身家黎支持

rubio爸爸

同日落帝國有乜關係？醒下啦好嘛

點推？

Thank you sir

this way senator

打咗半年先是時候

ching好波

日落=垃圾
美帝最強

會唔會佢地拎住好多料

啱喎，香港政府唔做就國際做

Beijing 2022 Winter Olympics Corporate Sponsors Don't Deserve Tax Benefits—So Don't Help Them Fund CCP Propaganda Again!

到時：唔接受

始終美帝靠得住
相比起個個日落帝國

快啦 唔好出個tweet畀我地打飛機就算

冇聽過上議院議員針對對克警同港共嘅發言？

整國際法庭唔駛外國政府出面，但你有埋前宗主國兼聯合聲明簽署國嘅議會及法官參與，咁就更有公信力同理由去調查，明唔明？

人地脫歐重要奶埋中共華為5G
叫埋POPO黎咬手足 早幾年話領土唔比人入 今日咬完人話係租借地關人撚
你認為日落帝國重會同你出面?

唔記得有冇睇過，有冇懶人包睇下支共點跪

獨立調查委員會
唔係香港做
由外國幫我地做

完全冇諗過

support

呢個要推

唔知個法庭有冇死刑
員佐級協會強烈譴責
要求同美軍隻揪

推啊！

如果國際做左調查先
有結論

香港遲遲未有獨立調查，未有結論

咁所有人到時係會信邊個呢

everyone pls like and retweet

取消關税優惠？

推熱門

力推

快！頂唔緊喇

制裁嗰啲毅進狗
鄧小強同佢嗰3萬隻廢狗

推到定性狗隊為恐怖組織

已rt

屌你 retweet呀

仲咁多幻想 根本國際上得美國有出到手 但所謂嘅出手係通過法案 仲未制裁

RETWEET LA HAND FOOT

I love rubio

一句講曬就係香港人嗰種急功近利嘅心態作怪
所有野只要唔係短時間見效嘅就係冇用同廢

呢個正
美國佬唔會制裁哂3萬狗
但有獨立調查 只要判隻狗有罪就肯定制裁
大家快D集合返個狗名list
包括
鄭柏林事件
荃灣實彈鎗事件
西灣河實彈鎗事件
印尼女記者爆眼事件
呢D真係要首先審判

推爆你twitter

rt